災災9.3生日快樂喔

520喔小災災❤️邊個今日都色災b姐係同我過唔去

你好好打?

小q子災b

我學緊泰拳

嘩生日快樂

我射精同佢好似樣嘅金裕貞

我識少少寢技

rv第一性感+qq災災山日塊落

仁joy真係好正...

踩場唔客氣

你咁講搞到我有少少horny..

唔射佢已經好客氣

仁慈的災災❤️

唯一想射精既女idol

災災生日快樂

牙波係災飯？

박수영!!!!니가 웃으면 나도 좋아!!!!!

係呀WAGWAG

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

你趁地淋啦

好波

嘩佢老母被洗腦我都好心痛

我同牙災做色色野

好似我妺妹咁...由星宿睇住佢大 真係好大改變

生日粗卡嘿

因為星宿心心牙災

💚💚💚💚💚💚💚💚

好想試下同佢談戀愛

好撚好笑

RBB她

你俾黑警打到腦震盪啦

Ok la 幾主動既

職囝呢個留言hea咗dd

有幾歹毒先講得出呢句野....

同一日生日 點解人地咁撚靚女 我就窮肥柒毒醜 矮鈍悶靜臭

생일축하해요 조이

你係到色災災嘅時候有無諗過你都係咁

你嘅祝福我會叫我老婆同佢講

無 我色牙災天經地義

娛樂台嘅言論，有時唔使咁認真嘅。

最緊要係我對阿Joy感情夠真誠，用心意搭救。

我係啤粒呀屌

嘩嘩嘩呢個妹豬咁qq？

Happy 조이 day

lovelove💚💚💚💚💚💚💚💚

Happy joy day

祝你永遠開開心心

樓主快撚啲死
手足俾黑警虐待緊
仲出呢啲post

層主快撚啲死
手足俾黑警虐待
仲覆呢啲post